冰製屎坑，有冇得諗???

相信每個人屋企嘅屎坑都會遇到同一個問題
就係，唔小心整污糟咗屎板，但係清潔屎板又好嘔心
所以我發明咗一個偉大發明：冰製屎板3000！

無論你個屎坑上面有幾污糟都唔緊要，因為用冰做嘅屎板
一經室溫融化，所有污糟野都會因為 冰溶化+地心吸力 經 引水道 流入 排水管
出污泥而不染，污糟野一一流走，以後唔再需要洗廁所!

香港每一個家庭每一日，冰格白白用咗幾多電量？
而我哋嘅冰格, 除咗空氣, 其實99%係乜都冇
如果我哋冰格嘅用電量, 係用嚟製造 冰製屎板3000, 係咪更加有貢獻呢??

: 有得諗
: 戇L鳩! 我屌你牙!

頂唔到幾多個鐘

用冰格嘅原理 24小時 雪住佢, 點會頂唔到?

冬天會唔會凍到連屎都唔想屙

可以加一層保護膜，問題不大

冰製屎忽會唔會好啲？

冰鎮葫蘆, 我聽過
冰製屎忽, 第一次聽

塊保護膜要傳熱性能差先唔凍喎 好似仲麻煩

用厚棉花造，用完即棄，有冇得諗??

on9/10

柯落浴缸算啦

浴缸冇U型去水渠
呢個有。

仲以為你話用大冰球掉狗
比人周到又告你唔到，
比人拉左又冇物證

打狗冰棒，有冇得諗?

我以為係冰制既屎彈

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）